[AN]Eggs Crash兩個唔識程式碼既香港人整既休閒彈珠Game上架！

各位巴絲, 冇錯又係我地《Devil & Angel Studio》, 我地係乜水? 就係果兩個由細到大只鍾意打機, 唔識寫code, 但最後膽粗粗走去學"GameSalad"程式整手機Game既兩個香港人！

經過1年既努力, 無數既嘗試之後, 我地第四隻, 亦都係比較正式既一隻手機Game出世啦！

不過係介紹我地隻Game之前, 想先公佈一件事。自從我地公開出Game之後, 有唔少巴絲都想知多d"GameSalad"程式, 究竟係唔係真係咁好用。所以我地決定不定期出d"GameSalad"教學片, 會同時係高登+FB專頁發佈, 如果有興趣既話, 大家可以先like 我地FB！(冇錯, 係想呃like)

《Devil & Angel Studio》FB專頁：

好啦, 介紹返我地今次隻手機Game《Eggs Crash》

玩法類似果d過關型彈珠Game, 我地加左item落去, 有加珠既, 有加錢買野既, 有唔同類型既炸彈, 有立即跳關item, 令到玩起上黎會再多元化d。再來因應大家都鍾意抽野, 我地set左每次開始新一場都可以抽免費item。好啦講完！！！(冇啦?) 係呀, 因為能力有限, 未寫得出內容深既game, 我地會繼續努力既！

出Game宣傳文：

將彈珠佈滿螢幕！《Eggs Crash》超療癒彈珠手遊AN版上架！

《Eggs Crash》為碼盲二人手遊開發團隊《Devil & Angel Studio》經過一年多對GameSalad手遊製作軟件的學習、嘗試及努力後的成果。他們表示不論在玩法、效果展示，還是在玩家體驗上，《Eggs Crash》都將會是團隊的一個重要里程碑！遊戲已在GooglePlay上架，如果大家在看完下方介紹後有興趣的話，歡迎前往GooglePlay下載。

《Eggs Crash》特色簡介

一）調整最佳位置 → 二）射出彈珠 → 三）整個螢幕佈滿彈珠 → 四）打破方塊救出蛋蛋熊

將彈珠佈滿螢幕！超療癒彈珠手遊！
「彈珠數量、碰撞次數、聲效」這三大元素會產生一個無名的「超療癒感」！

通關技巧：彈珠射得準！補給全吃到！
遊戲兩大致勝通關技巧要記得：調整最精準的位置射出彈珠；吃掉場上兩種補給品，增加發射台彈珠數目、購買「道具」用的金蛋！

快輸了？不用怕！實用道具助你解救危機！
實用道具你要知：可以立即跳過此關的道具、可以對方塊立即造成不同傷害的炸彈，善用這些道具將會是玩家們能否過關的關鍵之一！

挑戰隱藏「Rush」狀態！極致速度真感受！
如果體驗極致速度？彈珠速度去到某種境界後，有機會進入隱藏的「Rush」模式！彈珠會出現如電影中出現的「高速定格」情節！

Link：

《Eggs Crash》直播片：

《Eggs Crash》GooglePlay下載網址：

《Eggs Party ep1：Pass The Fish》GooglePlay下載網址：

《Eggs Party ep2：Count The Fish》GooglePlay下載網址：

《Angel the Mudskipper》GooglePlay下載網址：

《Eggs File》專頁（Eggs系列遊戲四格漫畫+遊戲發佈）：

《Devil & Angel Studio》將會陸續推出更多特色手遊！還會不定時發佈"GameSalad"教學"！
立即讚好追蹤他們的專頁獲得第一手資訊吧：

pish

巴打 條youtube link好似睇唔到喎

btw 正皮支持咗

竟然 我check下 thx

你呢隻game同111%果隻BBTAN有乜分別

垃圾

抄

我地整左1/3 先知有隻紅起既同類game, 呢種game係網頁小遊戲時代好常見, 但都開左工, 所以冇咩計。然後至於分別方面, 我地都有加d道具令到隻game多d變化。不過本身隻game其實又冇bbtan咁多元化。

唉 只可以講出game不逢時

早晨一pish

bbtan好舊下wor 你整左1/3先知？

係, 我地本身冇玩開手機小遊戲, 都係玩PAD, 怪物彈珠D大路GAME.

唔講抄唔抄先
垃圾game

多謝指教

PISH下

無睇到你篇野，不過你放得上連登預咗比人批鬥

唔緊要 有批鬥先有進步

繼續pish

支持你

但醒起當年個隻高登之塔堅想打柒有關人士，x左錢，唔出咪唔出囉，又唔撚認，死都話會出，又搞活動又盛